2018 二級私人秘書

「二級私人秘書」起薪為總薪級表第4點，即月薪15055元，頂薪可至第15點，即28865元。如果躍升至職系最高級的「高級私人助理」，頂薪更達第39點，即82425元。

2018年公開招聘計劃時間表

(1) 二級私人秘書職位申請日期

2018年1月19日至2018年2月1日

(2) 技能測驗

(中文及英文文書處理速度測驗，以及一般商業電腦軟件應用知識測驗，包括Microsoft Office Word 2013及Excel 2013)

2018年3月至2018年6月

(3) 遴選面試 及《基本法》知識測試 註 5

2018年4月至2018年7月

(4) 發出第一批聘書

2018年8月

(5) 發出遴選面試最後結果 註 6

2019年1月底

一分鐘點打50字英文

其實政府工有hd，大學當唔當5科合格

係咪9 成請女多

我打到咁速度以為自己好快點知去見私人公司佢地話係基本

做返你個銀行啦
之前 咁串

私人工 四十字
中文反而要更多啦
20咁少

關你撚事咩on9仔
你追住串我又喊住走
做個ca都周圍串人
返入你老母個西度啦
上黎連登個個都問野
係度周圍辣人批評人
起左底好威威呀on9仔

5個英文字母計一個字
每分鐘打250下
仲要check有無打錯
佢個word係無左checking function

不嬲中文打字要求係少過英文喎
你估個個打開中文上連登高登咩

好似你串人先
又話自己做銀行 咩好撚勁
點知走過黎做林太隻狗
原來狗公係你
數學唔合格既傻仔
你咩工都做唔長
算吧啦
走返去做retail銀行狗

20字根本係少
正常三十啦
重點係點過英文50字

英文50wpm 唔難喎，私人公司好多人都得
中文打字20係政府標準不嬲都偏低，出面要40wpm

唔好ff啦講咩好勁
由2016個ca aco post串尻哂所有考唔到既人
到而家d po都串人一定考唔到
入銀行po串尻人跑數狗
周圍批人做短做長
自己咪又係做過狗做唔長其實又唔撚講
我點關你撚事咩次次一入po就見到你
有j比你都咁撚小氣成個女人咁
切撚左佢啦
好多人比你串唔出聲
講黎講去咩做唔長，考唔到
人地點點點。人地唔屌柒你就大方
我屌柒你就係想比人睇你講野幾on9
叫人唔好人生攻擊又批評其他人
一時成個細路咁起左你底
你咪又做緊林太隻狗
我唔會咁講自己sor
唉呀你串我先你過界

唔撚想再覆
唔好ff咩做銀行好勁啦。入銀行po十個九個問行情呻辛苦
你就成日串人考唔到做唔到
屌你都係做唔掂sales
政府ca
串咩？

我唔知佢個test係點啦
我自己求其做上網d test都過70喎

做秘書緊係要打字快，做速記，又要做文書處理多數，以前用筆錄都要快手
做記者寫稿太多打字都好癲

你之前話我起你底
你又咪起我底
毒撚好撚恐怖 衣句你講
好似咩都係你自己諗
你心理有問題？
你今次比我講中wo
又做唔長
好心你搵份工長做啦
吊你 數學肥左 考唔到牌 係事實黎
我比建議你 你個時都吊我
叫你地諗清楚 又話我吊人
你講曬啦 你心中只有你自己

你都好撚恐怖呀 毒撚

唔洗考聽打 已經好好
聽同事講 之前有考聽打

政府工post都有罵戰
服撚咗連登仔

依家啲高級都係男人多
如果係個男人in你，點都係請女人啦

唔通有個男人成日跟住好咩

有張紙比你
之後 有時間比你試
五分鐘開始打
佢編野 有條紅線
話左就過關
同埋唔好錯太多

有個傻仔問題想問吓,係咪入職一定跟starting point?
會唔會話有多啲經驗/技能令到入職起薪會調高咁?

身邊冇朋友做政府工, 問唔到

Thanks

嘈咩嘈
要做呢份工嘅人都唔慌勁得去邊啦
俾啲空間人哋討論啦

咁係咪考撚返數學，讀緊pt degree又要同你講呀媽媽
又無問你又下下quote我
講中哈哈威啦
你叻過我
明既
仲有唔係起你底
係上左咁耐你一講再禁一禁就記得你16年叫春完之後串人個樣
做左幾年野洗唔洗upload cv 上黎俾你批評？
對唔住呀我諗你應該幫我諗到好清楚
有咩位跟你搵食呀？

係啦你諗我最清楚啦ca

我都覺
但小心呀佢會逐個批評人夠唔夠資格叫你諗清楚
打自己野上黎會起尻你底

50字英文真係高左D
40就差唔多

諗下點考，一齊脫離私人閪工行列啦

做政府都要批評
都有巴打叫我唔好嘈講埋呢句
出邊d人勁唔勁，資格
真心唔明你咩諗法
真心唔明你周圍串人開心咩？

咁好人幫人諗？
不如你upload cv上黎啦
我都好鐘意幫人
我應該有白卡
因為心理有問題
醫生！
做唔長d工
不如你請我出糧比我啦
討論topic個個po我一留言就講我

咁你應該知得清楚過我
真心唔好再追我啦！大把人考唔到
唔似你做完sales同ea就入左政府改變一世
就唔洗再進修或者問人野
叻啦！好嗎？

16年嬲到而家你都好撚小氣

16年追你？
我都未有Acct
你真係要睇下醫生

你唔好屈我
你當時 話死返去年年跳point
講到自己做銀行幾勁
你現在咁有時間覆Post?
銀行唔洗做？
定係你失緊業？

已經報咗名

一樣
用左IGCSE 成績入

借POST問下, 小弟都想考番IGCSE 數學, 係咪都承認當DSE THZ

有事秘書幹

我上年考返
政府受
但私人機構有d未必
我考英文想高分d同數
結果都唔錯英文幾高數都pass
有d機構好似icpa咁就有degree唔理你
政府唔同所以去左考
有分冬季夏季考
數學比起dse易但量多
好難溫建議做多兩年past paper

考聽打一定打左好多5p 字出來

我係ACO所以政府認就OK, 打算補番個數學C, 你個時係自己操卷? 大約操左幾耐

50真係好多咩

操左一年呀
好麻煩佢Coverage 好大
其實dse難d但而家想考埋覺得會易d
因為課題小好多

THZ

唔洗
咁先係討論

aco 大戰teller
廢鬥廢

4月已經面試
等到8月先出offer

50字
依份工同aco有咩分別？有冇人講下

8月已經快
仲要諗WL呢
做住等啦

依份真係打字多 aco 就好多部門其實唔使打字

秘書係咪高級過Aco

一個係跟阿頭既狗
一個係成個Department既狗

同級

所有政府入職都係由starting point開始
好似係

私人秘書

aco 打字test requirement 係幾多？

30

上邊2個做乜撚

現職aco表示已報

點解想走

以前見一個dgl打單員都要求60字，五十字算慢

有棍既都唔慌請

做緊伏位想走，同埋秘書易升啲

50係少少難,
不過D字好似唔係難字,咁會易返少少

正苦工post果然第一頁已經有罵戰
結果咪又係邊鬧邊報

lm

真心講句
局入面全部既PS2 PS1 SPS都係得女人
升到上去PA既都係得女人

男人老狗報就注定收皮啦

扮gay會唔會易d考到

上屆內部有男ca考到

如果我一分鐘打速成 係有得先試既情況下 可以1分鐘打120字 會唔會大機入到

個word excel test 難唔難 定白癡都過到

幾耐會調一次post?
會唔會跟一個老細跟到退休

好認同

一定要速成嗎？

升一級要等幾耐？多唔多人係呢個位？

面試唔知問咩

收到3月2去skills tests

你幾時報架？

我都收到 你去唔去試？

第一日就報喇

諗緊 因為咁岩有份鍾意既工請左

一年後的事。。。。。

都岩.

點通知？

email

終於可以過到 :<

我請緊三級私人秘書 有冇人入黎in

係邊玩？

上網搵 大把

幾多人工先

x 2
Word Excel 係未ACO個test差唔多?

應該深d
要vlookup hlookup, array , macro etc....

仲有mail merge

PS II要考Maceo

Macro*

吹大左

十幾年冇用過, 要學番真係有難度 :<

呢d都唔識... 唔知點做秘書

3月2日應該第一批既第一組

無收到email

剛收到 三月十九去skill test

我岩岩先收到 3月28號去見 好撚驚見工

見工定skill test?

skill test jar

請注意，由於本處仍然需時處理所有申請，而你的資格也有待審核，因此，收到本技能測驗邀請書，並不代表你已符合二級私人秘書職位的入職條件。

無知一問 有無人有經驗 見工 中定英

Both

英文係咪好似aco咁考？

想問下你個number 係幾多?

咩NUMBER

無人知
知都無用
無路捉

22號申請
2739
仲未收到skill test

網上申請編號

唔爆啦 廢事有咩事

岩岩睇番佢ATTCHED ..
30分鐘要做晒WORD同EXCEL...

點撚算

冇少到email 係咪應該打去問下

50wpm好基本喇

完全無難度

你就咁講頭4 隻number 就得
想知宜家派st 派到邊個位

2739

我2738

你都係今日收到EMAIL?

有咩問題

2739仲未收到

metoo

有冇懶人包可以練下WORD?

打錯左...呢個先岩